台灣記者在港採訪趣事

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

好可愛嘅示威者

笑死

又要識香港左膠
又要防其化地方紅媒
好忙

可愛

好撚可愛

證明佢都好留意台灣既事

點知係TVBS
仆街鳥

網上個男仔試帽條片重可愛
睇到笑住流眼淚

三立係咪紅媒黎？